君子報仇十年未晚 唔信你睇下習近平

樓豬話習近平係君子

咁你覺得習近平係唔係君子?

老竇文革被批鬥，習近平忍辱負重幾十年而家攬抄中國

藍屍死全家

7一維園見
Facebook ig airdrop

習近平係包子

君子係人
習大大係神